Serrini着到咁鬼靚同而婆上船

靚船靚景靚衫襯mami同而婆把靚聲
估你唔到拍得幾好 咁撚高質

一路睇住尖東海景一路聽住咁有水準嘅合唱

唔知幾時出下集
好想聽live!!!

而婆好索

後面條囡咩料

條囡咩事

而婆咁著即時令mami 瘦晒

Well 條女咩事

好正呀啲歌
聽住都以為自己搭緊同一架船

serrini jed

唔好意思借個位用一用

【黃色資訊平台】放假終於唔洗fact check！

佢哋嘅互動ho jeng

出海著魚網

讀多D書!! 飲多D水!!!!
將來就係社會既棟樑喇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

肥撚到

～旋轉with me* live

條女咩樹

估唔到係亞視

應該唔係亞洲亞洲
好似係林文龍揸旗嘅網台

樹打手全面進場！

佢係咪第一個用咁多航拍既音樂節目？

亞視撚會請到佢地咩

擺明夾定 等serrini無咁虎背熊腰

Google search到真係亞視嚟㗎
仲好過乜嘢流行經典五十年呢啲食老本垃圾節目

由亞視聯席主席鄧俊傑連同聯席主席拿督斯裡賴彩雲，正式委任新加坡國寶級導演兼演員梁志強成為亞洲電視控股有限公司（Asia Momentum Media）旗下亞洲心動娛樂（Asia Momentum Entertainment）的全球總裁兼暫代新加坡主理人員一職，並宣佈，資深演員林文龍擔任香港副總裁，資深媒體人李宗昌博士擔任臺灣副總裁，以及世界級口琴藝人陳軍凱擔任馬來西亞總經理。一眾高層並共同啟動水晶球倒數『亞洲心動娛樂 APP』將於6月28日在香港及全球同步啟動！

Cls估唔到有日亞視可以好過無線

仲要睇得出呢個節目都幾揼本

亞洲亞洲竟然有節目 好過 cctbb
世界變了
當初亞洲亞洲用我和殭屍有個約會打左幾多年飛機？